/*
Localizable.strings
Locale:            ko_kr
Input file:        Game.Launch_ko_kr_AllConsumers.json
Source reference:  https://dukakis.simulping.com/Translations
*/


"ROBLOX IS SUCCESSFULLY INSTALLED!" = "ROBLOX 설치에 성공했어요!";

"Click the 'Play' button on any game to join the action!" = "원하는 게임의 '플레이' 버튼을 클릭하여 시작하세요!";

"ROBLOX STUDIO IS SUCCESSFULLY INSTALLED!" = "ROBLOX STUDIO 설치에 성공했어요!";

"%@ cannot connect to the Internet." = "%@을(를) 인터넷에 연결할 수 없어요.";

"%@ has been upgraded to a new version.\nPlease restart %@." = "%@이(가) 새 버전으로 업그레이드되었어요.\n%@을(를) 다시 시작하세요.";

"%@ is installing...\nIf you cancel %@ may not work properly." = "%@ 설치 중...\n취소하면 %@이(가) 정상적으로 작동하지 않을 수 있어요.";

"%@ is updating...\nIf you cancel %@ may not work properly." = "%@ 업데이트 중...\n취소하면 %@이(가) 정상적으로 작동하지 않을 수 있어요.";

"%@ was not able to update." = "%@을(를) 업데이트하지 못했어요.";

"An error occured and %@ cannot continue.\nIf problem persists please download a new version." = "오류가 발생해서 %@을(를) 계속할 수 없어요.\n문제가 지속되면 새 버전을 다운로드하세요.";

"Back to develop page" = "개발 페이지로 돌아가기";

"Launch Studio" = "Studio 시작";

"Update" = "업데이트";

"Cancel" = "취소";

"Close Google Chrome" = "Google Chrome 닫기";

"Continue" = "계속";

"OK" = "확인";

"Retry Now" = "지금 다시 시도";

"Copying files to %@ failed.\n\nPlease make sure you have write access to this directory.\n\nIf Roblox is already installed to this directory please delete it and download a new version." = "파일을 %@에 복사하지 못했어요.\n\n이 디렉터리에 대한 쓰기 권한이 있는지 확인하세요.\n\n이 디렉터리에 Roblox가 이미 설치되어 있다면 삭제하고 새 버전을 다운로드하세요.";

"Installation in progress" = "설치 진행 중";

"Mac OS X Version %@." = "Mac OS X 버전 %@.";

"Please close all instances of Google Chrome before continuing." = "계속하기 전에 Google Chrome 인스턴스를 모두 닫으세요.";

"Restart %@" = "%@ 다시 시작";

"Roblox might not launch correctly if Chrome is open during installation." = "설치 중 Chrome이 열려 있으면 Roblox가 정상적으로 시작되지 않을 수 있어요.";

"The directory %@ is read-only and could not be updated.\n\nPlease make sure you have write access to this directory.\n\nIf Roblox is already installed to this directory please delete it and download a new version." = "디렉터리 %@은(는) 읽기 전용이어서 업데이트할 수 없어요.\n\n이 디렉터리에 대한 쓰기 권한이 있는지 확인하세요.\n\n이 디렉터리에 Roblox가 이미 설치되어 있다면 삭제하고 새 버전을 다운로드하세요.";

"Unable to connect" = "연결할 수 없어요";

"Unable to download" = "다운로드할 수 없어요";

"Unable to fetch current version" = "현재 버전을 가져올 수 없어요";

"Unable to install" = "설치할 수 없어요";

"Unable to Install %@" = "%@을(를) 설치할 수 없어요";

"Unable to update" = "업데이트할 수 없어요";

"Unable to upgrade" = "업그레이드할 수 없어요";

"Update in progress" = "업데이트 진행 중";

"Roblox no longer supports MacOS %@ or lower. For more information about supported platforms, please visit:" = "Roblox는 더 이상 MacOS %@ 이하 버전을 지원하지 않습니다. 지원 가능 플랫폼에 대한 자세한 정보를 보려면 다음을 방문하세요:";

"Click 'Launch Studio' to start building your game." = "새 게임을 만들려면 'Studio 시작'을 클릭하세요.";

"Configuring %@..." = "%@ 구성 중...";

"Starting %@..." = "%@ 시작 중...";

"Upgrading %@..." = "%@ 업그레이드 중...";

"New updates available" = "신규 업데이트 사용 가능";

"Roblox Studio will update in %d seconds..." = "Roblox Studio가 %d초 후 업데이트돼요...";

"Roblox will update in %d seconds..." = "Roblox가 %d초 후 업데이트돼요...";

"Roblox Studio needs to be updated. Please close all running Studio instances and click \"Retry Now\"" = "Roblox Studio 업데이트 필요. 실행 중인 Studio 인스턴스를 모두 닫고 \"지금 다시 시도\"를 클릭하세요.";

"On %@, Roblox will no longer support MacOS %@ or lower. For more information about supported platforms, please visit:" = "%@부터 Roblox는 더 이상 MacOS %@ 이하 버전을 지원하지 않습니다. 지원 가능 플랫폼에 대한 자세한 정보를 보려면 다음을 방문하세요:";

"Computer Hardware and Operating System Requirements" = "컴퓨터 하드웨어 및 운영 체제 요구 사항";

"Roblox no longer supports MacOS %@ or lower. For more information about supported platforms, please click \"More Info\"." = "%@부터 Roblox는 더 이상 MacOS %s 이하 버전을 지원하지 않습니다. 지원 가능 플랫폼에 대한 자세한 정보를 보려면 '추가 정보'를 클릭하세요.";

"On %@, Roblox will no longer support MacOS %@ or lower. For more information about supported platforms, please click \"More Info\"." = "%@부터 Roblox는 더 이상 MacOS %@ 이하 버전을 지원하지 않습니다. 지원 가능 플랫폼에 대한 자세한 정보를 보려면 '추가 정보'를 클릭하세요.";

"More Info" = "추가 정보";
